愛我別走

再見
Time wait for no one

迎面而來的月光拉長身影 漫無目的地走在冷冷的街

如果你說

再見

妳不愛我

愛我啤酒

89

屌你老母

on9
淨係屌我

獅子仔

塵塵

ng kai sum ar

抵

好能串

吹牙

愛我啤酒 如果你說不愛我

每日都係開心唔開心開心唔開心

食屎啦又恰

唔開心唔開心唔開心

我諗住改名
唔知之後認唔認到我